《盈利預喜》莊士中國(00298.HK)料溢利大增20倍半年最少賺4億

《盈利預喜》莊士中國()料溢利大增20倍半年最少賺4億

莊士中國()發盈喜，預計9月止六個月公司權益持有人應佔溢利介乎4-4.3億元，較2019年同期約2,100萬元大幅增加20倍，主要由於期間已確認銷售香港屯門弦海之收入及溢利。

賣樓真係好賺

信者得救